如果我可以大膽啲

結束自己既生命 ～ 就好

無任何人需要自己，咁樣既生存係幾咁孤獨。

但係我真係太細膽。

唔少抑鬱友都係咁
當有一刻真係生一如死 可能就係個trigger

我唔知算唔算有抑鬱
但係我只係知道，我點樣都冇辦法被人需要，認同
過去23年都係如此，覺得自己無果種價值
依家衰在唔夠膽量 了結

咩事唔開心?

係孤獨既
不過有時都幾開心
唔好諗咁多，加油

習慣逃避就可以提升自己生存能力 孤獨耐左就會習慣 過下日晨睇開d 啦 一日好快過

又叫春
你煩5煩ga

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

大膽D活下去吧

試下一個人杯葛哂全部人
我就是成功的例子
除左女朋友 我冇朋友